THE IDOLM@STER綜合討論區[117]十時の魔法 永遠なの

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

事前登錄：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 找到下面那位傳說中的觸手王
警告，一旦按下連結，你就會進入雜巴的閃光領域

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

都未980你就開定新post

新人留名

製作人應該誠實面對自己的想法

留名

原田

我愛愛梨

我係11pack同盟會員

其實呢個post係咪淨係會討論cgss
追左成2個post都冇見人講其他幾隻game

件衫睇落唔錯

井務課員工+1

朋友.jpg

射緊星星架

討論下 SSA Day7

好過限定(cute)

中意俾白貓玩牙

MLTD有值得討論的新update的話歡迎分享

前幾個post咪講射星星

紅巴喎

其實同im@s有關都講
上個星期全咩game都冇人講只講live

紅巴係敵人

食完個晏晝又推爆一個po

我係大家既朋友
祝福所有想抽卡既人

掘井非洲人 區

Nocturne組爭唔會抽得返既楓了1.0
2.0和裝襯唔到

先抱走美優

美優已被楓灌醉

香肩

雜巴大力D
等我黎

你對唔對得住你上個post既單推宣言

唔駛
鏡頭影唔到我啫

莉嘉:

今日仲有冇協

只係幫手搬姐
都冇話要做乜
心邪既人睇乜都心邪

美嘉拎緊刀衝去雜巴屋企

張卡有種循環再用既感覺

快點，斬我

雜巴使用鋸扒之盾

偽P

Lm

課1pack先

Gchi

祝福

睇人課金最開心

唔等超得

DD超得個list = 恆常個list

小薯留名

今次恆常Cu
偽P你明白吧

為社長集氣

60石試下手氣

與其俾冇愛之人糟塌
俾楓楓(+α)跟社長返屋企先符合天道

出咗咩 唔得閒睇唔到

楓楓

KWSM

其實想問好耐...
KWSM 即係咩？

kawashima

Kawasima
川島

Kawashima

THX

@@?

=0=

偽P仲未能了解楓楓嘅魅力

大人的魅力

楓姐真係正既

果時動畫一睇就好鍾意佢...

好令人尊敬既大姐姐咁既感覺

嚟緊fes就有機會擁抱佢

加推加推

動畫入面佢真係好夠膽...

常務重點推佢...

佢就偏偏係第一個帶頭反常務...

真係型到爆

わかるわ

相反
rin為左nao既肉體
入左KP

已推美優
返去搵楓 瑞樹 美優組大齡TP

「沒有嘗試過的人生....我也想試下...」
類似係咁既理由吧...

卡片個status仲未顯示有得拎

ep?

本來想支持下閣下⋯⋯⋯但雙眼的距離嚴重fail....

E print正路一星期内應該咩都搞定

忍唔住抽左4下，白果
都係等超得算

mayu表示....

都唔知係咪佢掉走哂我啲藍信封

理性話比我聽啲石係限定先好用

為左真愛...
盡量忍到手都會忍...
忍完中唔中又係另一回事啦...

真愛....（下略）

用愛彌補

想當年中完mayu
有成幾個月無出過cute

雜~~巴~~~~~

咁我前晚先落姐,可能要再耐少少

留名等收N巨卡片

過多1日冇反應可以試下催佢

仲諗住今日收工可以直接行去拎

我上次5點落
第2日12點拎得

眼花睇左做中出mayu

跟著

你回家後打俾你有得攞

撞正工期就好快，相反會慢d

佢日日做緊

日日畀mayu搾乾

mayu 似想要小朋友嗰類

朱夏BB 9月比張卡片我啦

光源氏

國父孫__

你叫緊邊個

想要

一切都寫在mayu的未來日記上

雜：咩bb你叫㗎咩（宣示主權）

佢lv之前先會唔識得偽p

偽P就係偽P
其他叫法都係邪道

禾知錯了唔巧打禾

巨巨卡片嗎 好期待啊

話說尋日有人post哥件mayu衫好正

唔知幾時可以再見到各巨巨

你咁型仔...想見

呢度真係好多巨巨

偽N

好熱牙

賭神

唔係黎賭錢… 日頭行出室外熱到
好彩係乾熱

橙

好正

真係痛t

eprint 印過幾批都係第二日拎得

我又真係諗緊佐藤係咪真係忙到恆常arisu都唔得閒配

其實係一早有
官方撚緊班LLC

而家開始配
月尾就有架喇

佢情願相信あみな仲未得閒配音就知CY成功撚化

今日著5th tee出街

因為呢度有班撚屌日日燈

まゆペロペロ

由上年11月燈到而家

KWSM今次漏左燈

其實我係真心想佢出

又加推

除左雜巴佢咩都岩架啦

條lightning to 3.5線真係好易壞
要自己再加工先冇事
想買iphone既巴打自己小心

佢個名本身都係DD啦

冇被斬開十八碌既覺悟就唔好prpr mayu la....

用咁耐咩事都無

有被斬開十八碌既覺悟先好prpr響子

要有被日日搾乾既覺悟先好prpr mayu

咁唯有變成bugstar

又關響子事

搾

まゆ
你做咩佢都會原諒你包容你
就算浮氣佢只會斬個女人而唔會斬你最多監禁

響子
一個不留

公式まゆ：為什麼p會浮氣？一定是我做得唔夠好，要更努力才行
二次まゆ：p的周圍沒有其他女人⋯⋯⋯

挑 最多咪continue

古代有偉人曾經講過
可以應付病嬌既就只有病嬌

有冇link

幾正

貓都係咁
rock lee同聖人惠搭上左
佢會怪自己唔夠吸引

抱住哥件正好多

係班友亂up
有時都dun mayu唔抵

55
明明對Ｐ的心情同隻歌一様
あいくるしい

好老婆

其實會有樣野想問
自己邊忽值得佢咁做

彈開喇

絕左版架喇，上年出既同人t

由摸巴你畫2017版

仲出過法被

力有不及

心口背脊爆出黎
異型

香港p 送野永遠咁突出

將個袋睇左做小褲褲既我究竟發生咩事

阿華田

營多

斷估佢地唔係食剩掛

見到阿華田笑咗出聲

嫌班聲優未喉嚨痛過呀

你班友仔係咪飲唔哂拎去掉比人

薯片 喉糖 呢d每年都係常客

有冇手足識呢位灰姑娘係邊個

依家先見到太興罐裝奶茶

no, please no...

社長....你拎把刀去邉

d聲優話熱浪好好食

唔識 who

係咪得我咁ON9諗住整本相簿做LIVE禮物

#唔好死

『THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 4thLIVE TriCastle Story』PV第4弾

上星期我送左一大盒念慈菴糖

怨有頭、呀債有...(ry

唔好講笑
阿華田真係代表到香港

我個份好快就出現

MASTER PRIMALシリーズリリース記念トークイベント開催決定！

11月26日15時〜

アニメイト池袋本店
出演者：中村繪里子、長谷川明子、下田麻美
内容：トーク
応募期間：8月21日～10月1日
当選発表：10月4日

THE IDOLM@STER MASTER PRIMAL CDリリース記念ニコ生決定！
8月24日（木）20時～
出演：中村繪里子(天海春香役)、原由実(四条貴音役)、若林直美(秋月律子役)、仁後真耶子(高槻やよい役)
番組URL：

熱浪

2017年9月13日発売予定
THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS STARLIGHT MASTER 13 Sweet Witches' Night ～6人目はだぁれ～

係PV八分鐘左右見到幾支UO

到時特別生放送希望有原田

高巨送左比邊個

竹達 彩奈 (@Ayana_take):

15時に三田製麺所で辛つけ麺(中)あつもり食べておなかいっぱいになったはずなのにもうお腹減ってしまった…スタジオ近くの吉野家行こうかすごく悩んでる…。え、燃費悪いなわたしどうしよ。

眾所9知我單推ge

我嗰位未update

燃料都去了おっぱ(ry

你敢質疑

我知佢送過禮物比第二個

雜巴乖

證據

為左我人身安全 唔出得

希望會見到自己送個樣

啱呀
仲送京都念慈庵真係分分鐘比人當係台灣送既

希望見到佢著住如果岩著既話

今轉我已經有四次俾人當係台灣黎
日本人真係唔知香港係邊

我次次講マカオ佢地第一個反應一定係：吓？

再唔係：マカオ？

澳門更加冇人知

我摙死你

正常

鬼佬都當香港係日本啦

應該岩既

你試下講亞洲既拉斯維加斯
分分鐘會知

睇睇下PV跪左係到

冇打半日mltd
有啲驚

唔係威尼斯咩?

依排日日一訓醒多廿幾三十頁

望左兩頁覆一覆
專注唔會較高分，用11中/9中/4高p卡好過，仲唔會斷

專注係有愛先用

4秒屈機 唔會撞DEEP秒數

我都睇緊

又唔同左樣

睇緊

有無link，想睇下咩來

姐係琴晚抽左張廢ssr

放後台加分

無話廢唔廢

從來只有難用既卡，冇廢既卡

唔係一線二線就係廢既話

咁講法有九成卡都係廢

Fes楓 神一般嘅存在

有愛就會升埋㗎啦

最頂尖既卡

我錯，收番句野，係我技術差用唔起張卡

4秒 +C 18%

COOL真係屈機

唯一一張4秒楓
最強DEEP 凛
最高屬既4秒P

Co最高

而家最強4秒P仲係雪美

啱啱升左嫁蘭技10

Mo ar

藤田茜写真集『あかねいろ』公開

#エロマンガ先生 #藤田茜 #和泉紗霧

放送で公開しました写真集についても、通販ページを更新しました！

正

ME要求唔高...俾多隻+C15/OL就夠.....

鍾意聽佢講野多D

一張 OL 都無

重點係買膠送寫真

得3隻 CU無OL

CO冇SB
CU冇加C

加C 即係咩？

cls
點解要搞到咁
啲商家佬諗嘢我真係唔明

Combo

就算復刻應該都係限杏同唯1.0,都係冇OL

正常過之前ClariS寫真嘅

claris寫真真係笑話黎

雖然我好鍾意D歌

大家睇我天井YUI 1.0啦

空手道 歌鈴 騷貓 爭在冇fes卵用肥達老兔...

唔怪之得呢幾個月無見過你叫春

原來全中

澳一唔係單推咩
支持轉做DD

QnA準備

Gchi
同時下放埋雜巴

雜巴係榮譽qna會員

會令新人誤會雜巴

我9up下，單推卯月既同時都要精神支持下佢啲好隊友

上次1.0我都無抽過

想當年我唔知扶幾多次阿婆過馬路先可以脫離QnA同澄清到大家對我既誤解...

明明你就推阿婆出馬路

關我叉事

萬人敵

雜巴好慘呀

叫春啦

又叫

到月尾又雜巴人

仲有13日就要俾雜巴雜巴

飲醉左會唔開技hch

點解nana成日比年上串

雜巴我今個星期上完堂
得閒幫你編纂部雜種通鑑俾新人認識、舊人溫故知新

日日都比雜巴雜巴

G chi
雜的奮鬥

雜巴既功績已經去到立傳既程度

雜種。傳

前幾日食飯既話題都離唔開雜巴

神秘人物

雜生門

雜巴頭腦靈活，反應敏捷。特好美聲，勤觀動畫，尤好東瀛聲優山本希望。
家富，每月課金，不中擔當偶像不停。生有神運，十抽，能連出五SSR。
學抽卡於容巴。容抽三十連，皆中SSR，以示雜；雜引指一按，出藍花邊信封；再抽，又中。容大驚，以所愛信用卡贈之。雜由是益自課金抽卡，盡得容運。

笑左

流石澳一

雜種之少年時代

雜巴背隻要刻咩字

刻莉嘉像

歐

未幾，容他界，雜悲慟不已。每值月末，必具酒肉，詣容居所，跪而泣；又引容所贈信用卡，抽三十連，後找卡數。大天二知而義之，撫其背曰：「使CY他日出莉嘉FES限，汝可為彼破產乎？」應曰：「惟大人許兒以身報のじょ，何事不可為？」

岩
利申千枝10技

咩係限杏

我人仲生勾勾，無他界

劇情需要黎既啫

嗚哇

幾時先有得睇

頭幾秒甩手果度好hea

尊い...

九月頭

唔識睇文言文
只懂操汝娘

雜種，字去死，香江人也。生時，中原共朝有權者曰雜近平即帝位，因以為名。
未彌月，灰姑娘4TH LIVE，有新制度，買碟抽飛，友無名氏，為雜於EPLUS老母登記，得入場劵。

雜巴

眼神好正
好想被加蓮瘋狂西面

準備900開今次活動最後一場

見到但唔想貼
計劃失敗

Link呢

搵到了

玉蔥屋

你中文系？

鳩UP啫, 唔駛太留意文筆

好多大文豪

I am sorry

首locomotion打到想嘔
又打多場1miss
好想死

好似商？

雜爸爸

【祝】アイマス・萩原雪歩役の声優・浅倉杏美さんが結婚！

あああああああああああ

おめでとう......
おめでとう.....
おめでとう...

Eason Chan-阿牛

おめでとう🎉🎊

おめでとう

請振作

非常興奮中

本家只剩下中村72king(hch)

5871230

又嫁一個，可喜可賀
閣下和ミンゴス結婚好了

去同性婚姻合法化既國家結咪得

又嫁一個真開心

想射星星
但放工攰到精都冇力射

恭喜恭喜~

-1

幸福就好了

下次活動飛鳥蘭子

M小薯room

有大空直美

雜巴同我滾入來

一般社員大勝利

雜巨嫌我們唔夠班

一般社員=事務所職員

出現了

-1

星輝子跳can't stop好搞笑

掛住打call打到miss曬

?

pk啦想衝蘭子event但係24至27唔係香港

雜巴一入就出TP

等埋鈴巴

臨尾香

留力下次Co event
朋友

呢首唔衰得...

收工

用住周子過唔到一番星

過唔到係正常

多謝各位巨巨Carry我新手
玩得好開心

真係好過玩街場
會集中D同認真D

係咁nice

人立flag，就會死

想知邊首

交俾我
我會盡力

另外同一巴申請活動期間擺蘭子做leader
我擔保我唔會背叛加蓮

唔係s(mile)ing 就情書

ME NOOB

紅巴你安心衝event啦，加蓮p既身份就由我黎繼承

你個首呀

我鏈死你

9190604

-1

高巨

社長

我係唔會放棄加蓮P呢個身份嘅

頂你個肺bad左一粒既???????????

大天二

居然有兩張補血SSR...！

咁難既

嘩..好大壓力

有無薯仔房

容巨都大壓力

有冇垃圾房

就快返到屋企，急不及待好想玩玩了

mama!!!!

好彩無對唔住ももか

女P：キモい

呢首hea打

yabai

2751720
m noob場

afc都係大天二最高分

容巴年少時，兇強俠氣，廿抽得二喬，為艾瑪所患。
又艾瑪水中有雜，山中有大槻唯，並皆欺凌非洲百姓。
艾瑪人謂為「三巴」，而處尤劇。
或說容殺雜斬唯，實冀容雜唯只餘其一。
容即閃盲唯，又上水擊雜。雜或浮或沒，潛數十日，容與之俱。
經三恆三限。鄉里皆謂已爆死，更相慶。
竟殺雜而出，聞里人相慶，始知為人情所患，有自改意。

好大壓力

1nice

第一次打仁奈solo m

...仁奈初見FC

第一次聽第一次打，除左開頭俾嚇親nice左一野俾ol救左

唔緊要，我都1nice左

4249645
頭先全屋斷左線

又斷，是但搵人開場喇

容巴

係呀又係我呀

8021785

長洲network 正常運作中

呢度d巨組傭兵團肯定次次上位

１NICE

好彩有人陪

仲未出上位牙牙牙牙牙

明明我係用強判凜

last
打完吔拌

証明你冇用

結婚
紺野由梨

一開波就miss左...

雜巴的咀咒

法國大天二打親loli歌都死

我唔要餅啊

楓楓第一是常識吧

因為我要符合番ARISUぼんこつ的形象

未見過咁

由閣下推動日本同性結婚合法化

竟然係w巨失手

又係同一個位.....

妖

洗唔洗咁多周子呀

膠甩

跳樓先

真社長

竟然party night全炒

點解呢首會斷晒

周子1.0 2.0 3.0 FES楓 FES奏

根本就係齊隊

有一秒lag左

成日掃錯

香水GG

LAG機

打多2回

紅巴accept咗我 好感動

死埋

仲諗住睇w巨fc

8021785 -1

fully certified

個request留左好耐

Me last

冇體

冇啦啦又1nice...

終於出左上位 感謝各位

上位，收工

多謝各位支持

story

呢首開頭真係好難

第二次過到

仲未FC過

咦，頭先個miho唔係你？？

最右邊先係我

又搞錯

人大左真係各方面轉數都差

可唔可以禁星輝子1.0放中間

係時間做下身體檢查啦大天二

點解

擾敵

食藥食得唔夠

冇啦
機器壞

你走呀

未央 頑張ります！

BTS死晒同一個位

堅難

我頭幾粒已經衰左

又抽

夠膽miss莉嘉既歌

雜巴開始清算人了

想用風色掃衰左

4NICE

出下位

鏈死佢地

無了

話說MIO隻風色幾好聽

有冇人要表演DOKI 0combo比雜巴睇

原版好聽D

想睇

膠巴係咪出左房?
見到仲係live 中

成個event都點同大家協過

有房？

解散

4285516

無電之後
我好似斷咗線

*都無點
眼訓又錯字

梳

美波波ミツボシ

pop子瞓係床.jpg

限rock lee

btw打多舖無氣

爆NICE

風色4NICE

超能力19NICE

好多PA歌

終於100pLV

因為有好多美嘉

特權

GG

蘑菇

早苗中の人原來幾靚

加推

一起身見到堆文言文

痴線歌

炒晒

正，little riddle

say real

DAY1你冇留意佢咩

1nice1bad

3nice

3miss

完全唔識打

好似斷線

11點

過左11點了，魔法既時間

掛住睇上坂

又鞭

原來係咁,唔怪得既

駁唔到

我 又

係咪讚下聲優就會比人叫加推

得偽P係咁,放心

係偽p一個會咁

間房有問題

出親都26*up

4285516
-2

抖抖先

發覺阿西鐘意啲靚靚聲優

evermore

6220955
-1

諗起suddy巨

BGM: Treasure

有邉個唔鐘意啲靚靚聲優

相由聲生

俾個電話阻一阻，一miss

其實我day1聽完紗枝首solo比佢洗咗腦

風巴, 有客到

加堆浪潮停不了...

風巴 借把刀畀你

原來今日佢生日

加推∞

sorry 咁多位我打打下瞓咗

我打多2場

等你

梳 原來係颶颶

6220955
仲係-1

72將你啲binc力化做作文力啦

唔係關左房喇咩

本來就輕推 無加過

大力推!全力推!

我以為係關完房再開兩場

求日文巨巨翻譯間房個名

いま こんちきちん こんちきちん 祭囃子がおこしやす~

都無錯既
前一粒鐘打左成粒鐘cgss

肚入面既HEGO親？

有無人有20~25潛紅deep？有既quote下小薯等我加你

等我保護你妹妹

大概形容Hego間房掛

あずみ

如果妹妹好似牛娃/山本望咁大隻呢

容巴D要求咁高

完全唔明咩意思

我記得我有你好友喎...

我用黎衝分...可以吉返啲唔識/唔係巴打既人既位

咁佢保護我啦

suddy攞佢個U張卡當卡片呀

得15，冇資格同容巴做FD子，我一陣自己Remove

呢2個似黎抄野多

我地連做朋友都冇資格呀

得13，冇資格同容巴做FD子，我一陣自己Remove

高巨嫌我prp低過高巨

你張嫁凜好用呀...唔好

得18，冇資格同容巴做FD子，我一陣自己Remove

高巨佢只係睇你D卡好冇用咋

我地既友情只係値一張+17既嫁凜

哦

招fd子都要俾人屈

22既嫁凜換黎一句哦
心淡

抵呀

我反而睇完4th live
對佢好感度提升左

根本就係

你對其他IDOL好感度提升就得

人地對其他IDOL好感度提升就唔得

講真
佢好做到Mio 種感覺

佢扮下緊張姐

傲驕

超越左MIO

做返佢未飯屋之前個清純IDOL樣

根本就係未央 完全一模一樣

有香得2

清左10個位出黎,唔嫌棄既巴打可以加

幾好幾好

請自行Remove

佢係第一代星光學園? 時期果個look 根本2條友黎
不過飯屋幫左MIO好多 拉番唔少客仔 特別係LIVE果陣

路人角居多

二線配角有呢套

真小器

聽朝fd list應該又唔見兩個

我想像到雜巴踢我走個時既情景

又bin
日文名好難分到邊個

三ム一體

小薯無朋友

掛楓楓既第一期都踢，心淡了

發現放置隊打going 差少少先S到

笑撚死 幾年前既野拎番出黎bin

可以返工打event

樂屋M＠Sさんが以宅論宅さんの投稿をシェアしました。
3時間前 ·
今集樂屋M@S將會改為在星期日17:00直播，
這次亦會請來嘉賓上來分享對SSA公演的感想
有興趣收聽的各位敬請留意（雖然我知道是跟同人展撞期...）

有經聽咁喎

本家得返兩個未結婚hch

#水嶋咲生誕祭2017

你幾時上去

冇早見冇野好講

想問一句 今次公演持旗入場時果隻歌係乜 醒唔起

等出 4THBD你就上啦

Day3隻歌

Yes!! Serendipity!!

靠聽就可以整返隻歌出黎真心配服

絕對音感

冇啊，冇出過啊
笨大key上去咋

高巨上節目

有咁大既咩

新event
我預計到首歌一定係30

呢隻夏樹正

我相信呢度d巨巨個個都可以FC M+

雖然重復ssr,但係用幣出
幣出ssr proved
之後睇返自己d石驚自己用咗石抽

以圖為証
Btw繼續射星星去

半夜做緊狗都比歐洲人踢

同你一樣咁肉酸

lucky star

原來呢個就係你ac

但香港永遠都無人權（指搞events）

望多兩望, 呢個畫師有好多ありす

個畫風偏幼，不過我喜歡

訓醒第一隻出杏歌,死埋

我要告訴大家一個事實

因為我ntr左___月，如果今日3時後你們見到開post既人唔係我，你們應該知道凶手就是⋯⋯⋯

保重，大天使

働くない

準備接機

ﾁxxxx！

唔係我，係今晚將你XX的犯人(予定)

佢個名叫容⋯⋯⋯⋯

我唔會掂Chieri最多的佢落火坑

大天使take care

打死你

大野巴將會替天行道

扮埋佢把笑聲

不要說了
諗起都覺得好柒

甘酸的回憶
一生的寶物

都係既

係青春啊宅宅

天二早d開定post先啦

推圖三寳

RURU MAIMAI 晒卡圖

都係一巴w巴知我心

個おk手勢充滿魔性

おはよう☀

容巴真係好可惡
係時候重返QnA
同時下放雜巴

咁我呢？

諗住今日要打家虎就想死

想問下有冇巴打睇過呢本同人

好似好得意咁

容我雜種，雜種快樂，天地未開，本為一體
觀若修羅男爵，逢夏末寒冬，下山借歐氣，蹂躪民草，凌辱JC，時一大害惡也。偶拾聲優雜誌，驚為天人，歎天女下凡也。春雷灌頂，一分為二，雜推山本，容愛大橋，水火不容，殺聲震天，此後不相往來，相逢則戰，相愛相殺，嗚呼。

ああああああ

一爸

DiuDa

痴線

上面D gif已經save低哂作藥物開發用

百毒不侵

一早就放毒

你呢個咩樣，信唔信我摙死你

大橋真係好可愛

好呀 快點快點

冇U149睇

Triad Primusが歌うモーレツ★世直しギルティ！

順序cool cute pa

djpinya代表無限既可能性
留名睇lmbg版純情midnight傳說/生存本能

nao個樣

正常運作中

冇晒位

已閱

EP依家先話有得拎

好期待

一起身任務叫我打仁奈首歌

佢好慘

入左黑房

協名四個人改一樣名
START

我而家有體可以咁玩

入左去肯定勁大壓力

你去睇？

john

四隻澟圍住乃々

社畜未收工

精神參加

ミミミ

一萬pt未出上位達成

我嗰張係14900

仲差一百pt,衝埋佢喇

第三場出咗

まゆ唔想P受時子虐待，so

所以まゆ就將d卡收起哂

我意思係今次第一張上位14900pt先出
宜家打到22000pt了

まゆ交比我 你安心刷時子

見到エムadd我，印象中好似係呢度d巴打

同るる玩輕鬆出

好似係大野巴

我剩係記得有人講過三個ム三位一體之類嘅野

三個都唔識

我分唔到

我要右邊
左邊你地分

うふふ

895了 準備開新post

有無標題建議

右邊好可愛

R_R_:
お久しぶりです〜 ツアー！！完走しましたー( ˶ˆ꒳ˆ˵ )楽しかったー＆皆様お疲れ様でした！
ツアーの事は文字や画像制限にひっかかりながら書いています✨のんびり待って頂けると嬉しいです♬

沒有大天使的第一日

By 杜野姐

(CV:大橋彩香)

其實應該用大天使定大天二
我一直都搞唔清楚

方力申同万刀甲
我咁講你明未

原來如此

Mio P同 俄P
我咁講你又明唔明?

銀のイルカと熱い風とUOの海

好似同上個po標題有關

restage唔升lv無新歌打
但開左既歌歌已經fc曬hard懶得入驚

點會有關

Purple Ray 好聽

求解

松嵜麗‏ :
恋のhamburg♪ほんと可愛いわぁ(*^^*)可愛過ぎて次の曲再生することなくリピートやわ。はぁ、響子可愛い

識貨

屌 又抽

想請假睇4th

想請假睇SSA Day10

點解MLTD啲水, 有啲一個禮拜, 有啲兩個禮拜

想回到過去睇4th 現地

食哂嚕
過追緊五萬名

五萬名好似唔難

頭四日無打

而家先13000分

買咗yui本
要點做先係最稱心嘅p

打返幾下先

15000零上其實唔難

唔想打
11xxx now

包書咁包起佢先，記得4隻角要包得整整齊齊靚靚仔仔
其他就等巨巨補充
利申：以前學校圖書館包開書

覺得呢種活動打唔打冇咩所謂
下個就一定要打

我無包到，淨係擺咗包吸濕大笨象喺堆書度

平時我都係打到跌就退休
係得今次同ネネ果次打極都無

唔該

想由1st 開始現地

Q: 點先拎到上位?

A: 問RURU會然攞啦

終於得閒

射定星星先,唔係21號會好忙

十分之響子P既感覺

想奶

黎多次標題建議
無就用一巴個個

一巴個個係乜

我仲未開始整

澳一有冇需要改QnA?

多謝提醒，不過我已做好準備

你引誘佢加自己上返頂樓

NO
例如呢條
Q：邊個最可愛？
A :

yui for sure

Q：邊個最靚仔？
A : 澳一

agger

好得意

FYI
ml 1st 生放緊

我想問升完張15星活動sr卡其實有咩用？

放centre打歌 易跌卡同道具

姐係用係今次呢d打卡活動先有用?用係黎緊蘭子個活動會唔會加活動pt?

唔係
唔會
日後都有同類掉物活動，你用張1同15爭好遠

唔會
但打歌跌sr 活動會有用
加跌卡率

15星係表示你對果個idol有愛既證明

但非洲人上身就點都

駁唔到
唔使上身
本身就係

多謝解答

唔同意，卯月張活動SR無得15星

90位喎

果時冇都冇計架

THE IDOLM@STER綜合討論區[118] 銀のイルカと熱い風とUOの海

tsum tsum~

はじまれ

はじまり

僕らの夏

はじまれ ヒカリの夏

はじまれ フタリの夏

I AM GOD~

最高最上 自分史上

はじめて ちゃんと言おう

はじめて 瞳を見て

前から ホントは好きだったと

STORY STORY STORY